【秦宮漢闕，皆成了衰草牛羊野】阿仙奴17-18球迷吹水區 DCXVII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

讀得書少咩意思

One Arsene wenger

Topic典解牙，睇吾明牙...

豬蛇不要走

咩2c

豬sir

禾都係

Og有矛咸

豬蛇 挽留

即係偉大的人/事，最後都變成過去

個TOPIC UP乜春.

轟狗

一切都完了

禾確特 走了
基奧特 走了
基比斯 走了
贊堅遜 走了
張伯倫 走了
雲狗 都走了

讀多兩本書唔使死

好有深度
估唔到豬蛇中文貢勁

秦宮漢闕係秦朝漢朝的建築（阿房宮）代表朝代既輝煌

衰草牛羊野，即係話偉大建築已經無左了，變成了荒草野地

rip

挽留豬蛇

贊仔借走姐，出去將雲加精神，感染世人

豬蛇好有學識

希望四強比下體抄十蛋，
然後為雲加劃上完美句號

總是向你索取 卻不曾說謝謝你

UP 乜撚

扑得

巧

改歌果到好似失左控
啲人有啲鳩改

屌你老母

難道沒練習太耐 感覺都追不回來
試圖再努力愛 也顯得不自在
耿耿於懷從前的愛 從沒有振作過 痛了再痛也應該

我屌你老母 全家死亡

邊個再講雲加壞話 我屌到佢含家破裂！

出來9up都要睇下文學！

挽留

雖然反雲 但都有d唔開心

藍斯同牛奶都走

風頭火勢預左有班on9 仔搞事

如果換左一個真係想改革嘅好領隊,究竟隊波有邊個唔駛比人清洗走？

受教

估唔到叫韋拉接班
之前韋拉想返黎都唔比佢返
以為佢唔鍾意韋拉

好哲學既問題 無雲加既阿仙奴仲係咪叫阿仙奴

我中文差都睇唔明

暫時第一個清係 廢梅 之後比狗

走場狗躝 牛奶唔續就躝 沙卡ooo是但

沙卡要留啦 仲咁後生又愈踢愈好

燒 mk 羊 拿卡 我夢 拿卡可留
點都要留一兩個大牌係到

韋拉教？？？

讚佢

雲加1:0馬體會
=1個句號

又恰我唔識中文

豬sir連中文都咁勁

真人一定屌死女了

收工了
但完全無holiday mood

Arsene Wenger says former Arsenal midfielder Patrick Vieira "has the potential" to succeed him as manager.

查子

arsenal官方 live緊

搵碌鳩鞭鳩啲垃圾

咁掛住爺爺,等陣挽留就死

唉睇唔到

光復阿仙奴

唉

"There are plenty of former players who played here who have potential and the intelligence and the knowledge to do it. So there's plenty of choice, don't worry for that."

算係咁，佢都主張搵舊部教
如果唔搵舊部教阿狗都唔知仲剩低d咩...
諗落都唔明點解曼聯唔搵舊部教搞到依家咁

歐冠都未拿過

懦夫

唉仆街仔

Arsenal’s box office crashed this morning as fans attempted to get tickets for Arsène Wenger’s final matches as Arsenal manager.

仆街仔

當日佢轉會我都喊左

ozil+ vps

食屎la叫佢

傑斯

打唔打pro牙四球

佢教多廿年都拎唔到啦

搵舊部教好易仆街
尤其無經驗既人

好期待爺爺將來本自傳，佢以前話會交代返好多野

雲加無左pat rice之後D戰術仲衰

今晚唔得

韋拉都有教下波
應該得

咁搞真係要教到插喉

廿年出左啦

早排仲特價添

有自傳咩
記者寫佢既傳記就有

個本傳記仲要好撚雞 無咩內容可言

"I hope Arsenal are even bigger in the future. That's what I would love to see, hopefully from paradise."

John Cross 果本？

保特隻曼狗

爺爺呀

佢之前話仲教緊好多野唔講得
我諗之後果本應該好多野爆

‘好期待爺爺將來本自傳

廿年出左喇

眼濕濕了

雲加果然搵錢最叻

唔好死呀

不過又咁講
如果真係搵韋拉教唔知點解個心都會定d
有種“大師兄返黎喇”既感覺
可能雲加一直同佢保持聯繫

返黎嗱

要買機票飛入場唱One Arsene Wenger 了

HEYNCKES: WENGER 'DOESN'T NEED' NEW JOB

Bayern Munich manager Jupp Heynckes, who faced Arsene Wenger several times across his career, said he couldn't imagine the Frenchman wanting to take over another club following leaving Arsenal.

“First of all he had a great career," he told Sky Germany. "A fantastic career as a coach in France and England. He has spent about 20 years at Arsenal. He had great success and played predominantly attractive football. He was one of the top coaches in the European area.

“I think he might take over a managerial function. Becoming coach of another club - in present football business – I don’t know if he wants it. No, I can’t imagine that. And he doesn’t need to. He really had a great career."

雲加落地獄

佢最熟雲加個套 佢教應該知雲加想點踢

死開啦仆街

俾佢去鏝學左咁多年野
就係等佢學成回歸

屌你老母臭閪

返一陣懷念雲加

雲加都唔知自己想點踢

【雲加出廠】高普：球壇具影響力的人

【體育】雲加落實於季尾離任，球壇人士紛紛表示敬意，當中包括利物浦領隊高普。

「多久？22年！這是很長時間。」高普在利物浦對西布朗的賽前記者會上，少不免被問到對雲加離任的看法：「非常成功，他一直在發展球隊，我從來都欣賞他的工作。」

「首先，我感到驚訝，但大家都要尊重他的決定，他曾經是，現在仍然是足球壇具影響力的人。他擁有傑出的事業，一個傑出的個性。」高普續說。

曾公開抨擊雲加的舊將麥臣，到了此刻亦對前帥表達敬意：「這是合適的時候，在大戰當前的時候，我相信球迷由現在到季尾都會支持他。」阿仙奴將與馬德里體育會在歐霸盃4強戰對撼。

長久以來處於敵對陣營的前曼聯名將加利尼維利說：「現在是時候，3或4個星期、主場或作客，所有人都要給予他值得的敬意，不僅在於他為阿仙奴所做過的，還有對英格蘭足球的付出。」

加利仔不嬲都支持爺爺

請埋禾去ok?

屌你老母vps
你最冇資格多謝

Arsène or Aristotle?
Know your beautiful game from the good life? Play our quiz to see if you can tell the difference between The Professor and the philosopher.

BBC都痴撚左線

做乜長駐人地狗竇

Le Professeur

終於做左個大家都好既決定

本身plqn

禾白

但係哥狗黎佢就走左

雲加上管理層啦

但教落係點真係唔知

正如費蛇 d 子弟都知佢果套
giggs都好熟費老果套

Plan 睇開季第二場

夕陽無限好

係有d可惜個timing

以前真係ff過哥狗接任

而家真係冇可能了

如果真係人渣士來，大家點睇

佢防守都係0

6/11

唔駛睇 場場屌人渣士老母

學哥狗有柒用 人地個陣幾錢

返黎睇波算啦 講真佢同老費一樣，太大影響力，仲有權揸手個球會都係走唔出佢影子

感覺上阿迪達教會好過韋拉

買起阿仙奴趕走高安基

自己開檔做球探賣料俾阿狗

韋拉主,亨利/阿迪達副
皮皮會唔會有機入教練團

幾好文采

A8 就收皮啦

阿迪達感覺有腦啲

順便將軍醫教練團轉一轉

Arsenal club captain Per Mertesacker...

On Wenger’s announcement: "We have just been informed basically. It is quite emotional. Obviously he has been at the club for such a long time, he has been so supportive to me. One major reason why I’m here is because of him. It’s been emotional and there will be time to digest it but it is a sad feeling right now.

On what it’s been like to work with him: "He’s been the major figure for this club for over 20 years. He’s been so impressive for me and he’s trusted me so much throughout my career, in bringing me here, giving me the opportunity to play here and making me captain even when I was injured. He also gave me a future role here at the club, so I’m very grateful and humbled for the opportunity he gave to me. It is a sad day for me but we’re also moving forward for the future. It’s in Arsene’s interest as well that this club will give positive memories to the fans and the people.

On what he’s learnt from him: "A lot on the pitch but also his quality of being calm in the right moments, giving people trust and empowering people to explore themselves. There have been a lot of challenges, a lot of highs and lows, but how he went through tough times has taught me a lot about his character and about how to trust people and get the people in the right places to be successful. He gave us the opportunity to explore ourselves in order to be successful, and he’s always managed to get the team around himself to be successful. The memories of winning titles with him and bringing joy to so many people - something he has done for years - is a heck of an achievement.

屌 咪撚搵d名叔番黎教啦
曼聯咪有版你睇囉 無威望 無名氣 無球員肯黎
就算你亨利教 d球員服你 你買唔到人都係仆直架啦
一撚定要用big name

Tony Adams hails Arsene Wenger as Arsenal’s greatest manager.

呢個真
根本無個上到大枱
韋拉教美職
大帝9upper
迪達子助教

C丹

韋拉+ 享利唔錯，有經驗又壓到場，有咩事可以鞭埋多咀狗享利

話有就有咩

都唔撚係有無功力教波既問題
總之你隊波要買人 買人就要有人脈 要人信你教得好佢
你搵d名叔黎 人地彩你都傻啦

...

Luis Enrique, who is keen on managing in England, has been linked with Arsenal

Brendan Rodgers is another manager who has been touted as a possible replacement for Wenger

反而覺得曼聯係反面教材 比雲92 摩狗買哂人又點，踢法閪就閪

佢果隊叫皇馬 點同呀大佬 再講 有咩人係睇zidane而加盟？
我廠之前唔撚理真假個個都話係因為雲加而來架啦

雲加係搞唔店 係要退 但要用big name重建囉
你睇雲92 同莫椰子就明啦
曼聯大撚把錢都無人黎呀

Chelsea should move for Arsenal star Wilshere – Wise

“If Chelsea needed a midfield player I would definitely take Jack Wilshere,” he told Sky Sports.

“He's free, he's 26 years old and he's proved he's come back to full fitness. You see the money they've paid for Danny Drinkwater and Tiemoue Bakayoko and I think he's better than them.

“At 23, what would you have paid for him? £40 million? Would I play him in the Chelsea team now? Yes, I would.

“I'd sit him alongside N'Golo Kante and I'd play him.

“I'm sure Arsenal fans wouldn't like me saying this, but he's for nothing if he's walking away. Go and have a go at him. Go and take him.”

Despite repeated physical problems, which have restricted Wilshere to only 19 Premier League appearances this season, Wise remains unmoved.

“His injury record is what it is. Someone could get injured tomorrow, so that doesn't matter. He has proved he has come back to get away from these injuries,” he said.

有冇手足真係心情低落

又ibra又pogba 打出嚟廢到

一個不敗,一個拎歐聯,但2個都係麻麻地

咁曼聯有曼聯既問題
但你要比就拎莫椰子同雲鳩爾比

on9

岩呀

羅渣士個不敗水分重

on9講緊你自己?

你普捷天奴教熱之前又係big name咩？我覺得踢法思維跟到時代先重要

我 唔係阿迷根本唔會明

自問要求唔高
牙low就得了

事實證明拿囝迷雲 前排先話為雲而戰 轉頭牙雲走了

有邊個球員會特登為摩佬黎
梗係錢最重要啦 俾500k實吸引到

咪就係

5 possible destinations for Arsene Wenger

#5 French National Team
#4 Chinese Super League
#3 Major League Soccer (MLS)
#2 Nagoya Grampus
#1 Juventus

呢個先最高要求

阿根廷big name囉

祖記仲想要雲加？ 法國國家隊最有機

你隊波唔洗執咪係囉
我話阿迪達教得唔會差添 問題係你洗唔洗買人丫
繼續用走場狗呀？

Hong Kong National Team

教法包即刻買件支持爺爺

普帥係英超教左一段時間
而且口啤唔差
但係個3件名宿係英超波都未教過
點信得落

Paul Merson reveals who he thinks should replace Arsene Wenger at Arsenal

“I like Brendan Rodgers,” Merson admitted.

“I think he ticks all the boxes. He was at Liverpool. People go on ‘Well, he had Suarez’ but he still had to get a tune out of Suarez when he there which he did. And they’ve never been nearer to winning the league.

“One, he’s managed a massive club in Liverpool. Now he manages a club that have a cup final every weekend. He has to get those players up whoever they play and he plays the exact same way as Arsenal.

你用big name教頭都係用黎引big name球員 樣樣都係錢牙

羅渣士咁我簡返屌帥算

我邊忽話隊波唔洗執

今年淨係前鋒都買左一億啦，個投入就有眼睇有係到，

點解假定唔係big name= 唔執隊波= 會收皮？

基本上係雲加拯救佢生捱

曼連吸引人黎係用財力 唔係靠摩佬

亨利做緊比利時助教

好撚開心 希望係鼻屎佬來教

Arteta我都殺

牛丸都好過羅渣士

Eddie Howe
Allegri
Jardim

76 daddy 宣佈左入廠未

家陣好失禮你牙

還掂元朗都rip, 直接請達蛇啦屌

今年法包出局搵爺爺教就好

保特升上去牙

你搵阿迪達黎教邊個好球員會肯黎跟你？
除非我地買番幻幻睇未來囉 你估咁多個高斯尼牙

莫椰子果年乜人都買唔到 人地財力仲好過我地
大家都知爵爺 爺爺走一定動盪 咪無人肯黎囉 除左垃圾

wenger

😢

鼻屎佬刀ok ar

雲加

迷雲終於滅

都話左用錢就肯黎跟你
山狗條垃圾咪又係為錢去獌

普狗幾時死

達蛇打防反，阿狗防條撚

你怕唔夠名氣咪叫爺爺出面買人
領隊比NAME LIST
爺爺去傾

No1 fan係度貓哭老鼠 屌你老母

我愛你這秘密誰願意去證實
得到這憂鬱症也不委屈
將燈光關上後便放心懷念你
只可惜只夠力啜泣

即係你覺得椰子無出高薪
好球員去隊隊都高薪架啦
而且講高薪阿仙奴係咪都輸架啦
阿仙奴幾時靠過高人工黎引球星呀

Arsene Wenger resigns: Luis Enrique has been contacted by Arsenal but wants bumper pay packet

Luis Enrique is one of a number of coaches that Arsenal have made informal contact with as they look to replace Arsene Wenger.

Arsenal have already contacted Enrique about replacing Wenger (Getty)

爺爺全職打電話同去人屋企食飯做說客

迷雲反雲都全滅

椰子好似早排話過自己無咩錢買人，唔記得有無記錯

牛奶應該都走了

曼聯無錢買人 講出黎都無人信啦
同你玩提拔青訓呀

有冇邊個阿狗有出POST吹奏雲加

佢地好似都係岩岩先知

反雲最終勝利

Mesut Özil had an interview scheduled with beIN but it has been delayed as the players come to terms with the announcement. After telling the players of his decision & giving a speech, they fell silent in shock & only Wenger’s footsteps as he left the room could be heard. #afc

埃及

有時候 有時候
我會相信一切有盡頭
相聚離開 都有時候
沒有甚麼會永垂不朽

你咁講仲爭咩big name姐，還掂都唔課金買一線球員架啦

所以咪話我寧願簡個踢法同戰術思維先進架囉，尤其是明知美國佬孤鳩寒 你同哥狗雲狗當年咁踢法交到貨咪一樣買好野

Héctor Bellerín
‏
已認證帳戶

@HectorBellerin
5分5 分鐘前
更多
Personally a very sad day. I am forever in debt to this man. The person who had faith in me and gave me a platform to progress. Thank you for all the memories and trophies boss ❤

佢話自己用既錢，同唔記得雲高爾定摩狗差一節呀

*有得用既錢

咁你信唔信先

@JackWilshere
54秒55 秒前
更多
To the man who gave me my chance as a 16 year old, and showed unbeliveable faith and commitment towards me. Always a gentleman, like a father through tough times in my career. He always believed in me when most people didn't. Thank you for everything boss! It's down to us no…

希望班球員爭到r 霸俾爺爺光榮退休

係就雲邦賀斯教

唔怪得唔續了，雲加都走了

咪就係 有big name教練之後又話冇課金
都唔明咁執着名氣做乜 唔好係廢老思想太保守就得啦

多嘴狗

細梅條撚樣偷笑緊啦

吔屎喇
上左位就踢到pat 屎咁

Bacary Sagna
‏

所以咪要名帥囉 名帥有人脈呀

就算你講人渣士 都起馬應該帶到些仔果隻單比利黎
利申未睇過佢踢波亦唔太想人渣士教

你亨利帶到咩人黎 自己落埋場啦

得喇屌，你真係好煩

76 daddy 鼻屎 屌屌 施蒙尼
四揀一

人地up你又唔撚信 總之你up既就最岩

This man just didn’t gave me the opportunity to wear the Arsenal shirt..to discover the premier league.. to learn and improve by his side.. BUT this man changed my life.. i would always be grateful for what he has done for me and my family .. especially when i was going through hard personal moments. Your words mean a lot to me and i wanna take time to remind everyone he has made Arsenal bigger no matter what people are thinking about today.. From the bottom of my heart, Thank you Coach 🙏🏾 #Arsenal #ArseneWenger #emiratesstadium #powerfulpicture

雲加走都要內戰

唔好嘈啦
有無手畜好似我咁聽到爺爺話走連野都唔想扑

4人以外

揀雲加

內咩戰牙
阿狗勝利日牙

返去做洗頭仔啦屌

收嗲啦

普狗終於癲左

好波

當年又唔肯續約

我屌你老母

$$$

how about conte

好驚會沉落去

He 究極迷雲
之前見 twitter 啲人話佢唔續係因為 wenger lacks ambition
笑死我

要養家

咁你就續約回報爺爺啦

雲邦賀斯帶隊飛燕諾有荷甲冠軍

呢二年唔沉咩

洗唔洗幫屌呀

曼聯無錢都有人信
你真係
費蘭尼13萬磅 朗尼30萬磅周薪續約 無錢

個個都話欠左雲加

一句到尾, 都係球會班主仆街.

唔識答

感動既係，老野仲有少少簾恥識自己躝

睇唔明

你要咁計既不如搶迪甘斯啦，成隊法國隊帶過黎添呀

E d唔係錢黎架 笑死

隊入面起馬一半迷雲 隨時離隊潮

細梅佢地自爆就真係欠佐雲加

條老坑早兩年躝請到高daddy 就好了

唔好嘈啦
爺爺走已經好傷心了

其實名唔名宿教我無所謂
但係最少一定要有經驗囉
雲加走左之後 阿仙奴最需要係穩定
你搵個3件 兩個係助教 一個係非主流聯賽
鎮唔鎮得住個更衣室都係問題啦
講到尾，我覺得雲加走後第一手始終prefer 有經驗既教頭先

大把前鋒 想跟亨利學野

斷腳唔dllm

依家踢緊阿仙奴既球員 呢世要你地踢三場好波
四強歐霸兩回合 決賽
邊個撚屌派膠 無貨交 門前失機
令雲加唔可以風風光光走
必須死全家

帶開國家隊既又唔同玩法喎... 一年見幾次

Yes
搵一日大家淨係 appreciate 下雲加得唔得

根據英國傳媒最新消息，阿仙奴行政總裁加斯迪斯宣布於當地時間周五下午5時(香港時間周五深夜12時)召開緊急記者會，有機會宣布接任人選

前鋒唔需要了

有咩好嘈？
今晚開支酒慶祝下

焦土撚，大清洗換晒成隊就啱
反正即討個d成隊個個都俾人屌廢

當一個人係16歲就信你,你會唔會迷佢

#PEP: Arsene Wenger has all my respect. The Premier League is the Premier League now because of Arsene Wenger and what he has done, his vision and respect for football. I wish him all the best in the future. Of course it was a pleasure to compete against him.

羊：花生

On9

Squillaci, Cech & Wenger's worst signings at Arsenal

With Arsene Wenger leaving at the end of the season, we take a look back at some of his worst signings from the past two decades.

FRANCIS JEFFERS
GERVINHO
PETR CECH
SEBASTIEN SQUILLACI
KIM KALLSTROM

你虧就虧 咁都入爺爺數

迷雲唔傳波俾反雲
反雲唔傳俾迷雲
正啊

應該唔會咁快掛

球員全部迷雲架啦

間諜都話差
救左阿狗唔少次

欣賞還欣賞 佢識唔識教波真係無人知
成功例子有光頭鳩
失敗例子有加利佬

我係球星就會諗諗先囉

下面成堆獌狗係度thanks for 20th trophy

收嗲啦佢

羅渣士當選

哥狗果陣教巴都係預備隊升上去
zidane都係做助教升上去

ryo蛇終於忍唔住

摩佬教起碼唔會輸多過2球

佢fb d人多謝雲加賣佢去獌

我覺得係有新人選接，先會係呢個時間公佈雲加季尾走

雲加對球員嗰種信任,做球員比佢提拔過既好難唔迷佢

好波！

皇巴唔計

叫而家果3隻跟佢學野都好

屌佢老母啦，當年自己官網宣布走人，過完老野一棟又扮恩重如山？

唔知係邊個呢

Wa 咁快
如果係咁 應該76, Henry, Arteta大機會

爭氣d 俾個霸氣杯爺爺走吧

正路應該季後先宣佈下任好d
等d球員可以傳心踢埋剩低既比賽

老野磨左咁耐應該搞掂哂先出聲明啦

如果係而家公佈得既人選
一定係冇教緊波/球會

就算踢得差都可以不停落場俾機會 好難唔迷

邊個話曼狗無錢姐，講緊佢比椰子用既錢少呀
你真係

mustafi

同意

加利佬講名氣點都唔夠亨利黎掛

76

公道啲講佢一直都迷雲
篇 statement 都係屌管理層

牙kim刀差？

90%韋拉

一定係雲加唔比佢走,佢懷恨在心

利申,識讀心術

all in ed

都係果句 我就唔信啦 你可以信
但佢教到軍心不穩 v92同佢既分別就真係盲既都睇到

連拿斯利都係迷雲反阿仙奴

之前柴蛙蛙輸波 自爆都算數 餘下比賽一定要盡全力

76
爺爺

梅屎達飛
我屌定你老母臭系 歐霸4強咪撚自爆啊 自爆你老婆做雞 個女都係做雞 個仔比黑人屌屎忽

拿 加利佬唔係輸名氣 係佢真係唔識教波

cech同雲奴唔算最差啦

Petr Cech
未睇過艾蒙？

包越位之後散步回追gif

求神拜佛唔好係76
佢都回緊塘

Kim係班staff on9，唔check真d個背傷就入貨

Celtic would let Rodgers move to Arsenal

Celtic majority shareholder Dermot Desmond says the club will not stand in the way of Brendan Rodgers if he wants to go to Arsenal.

Ryo sir 痴左

對英甲門前一碼唔入

果期panic buy緊

唔好呀

v92就de gea果單野幫左而家曼狗唔少啦

唔撚好呀

屌.唔好呀

POST還POST唔好 貼相

岩啊 咪就係睇你搏唔搏
有幾多個成功啊講真
AC 恩沙基 而家個件加度索都麻麻地
華倫 加利佬
曼聯 Giggs
我寧願穩穩陣陣囉

人渣我寧願保蛇擔正算

Henry Winter @henrywinter

David Dein invited 9 of us correspondents into Highbury board-room to meet #Wenger in 96. Arsene spoke for 50 mins, and we were spellbound by his attacking philosophy, belief in nutrition (broccoli!) & obsession with #afc as a community club. A visionary had arrived. 1/10

其餘9條tweet禁入去睇

點會有cech無施維斯達呀

心情好低落

渣士話英超太大壓力
應該唔會再黎

點解會冇Lucas Perez

睇住咁多位球員
續個出post吹奏爺爺
越睇越想喊

不了

隊波又要執 又要穩軍心
仲要去搏d波都未教過既名叔
要搏寧願要雲邦賀斯 起馬真係教過一隊波

佢次次激情鏟草，對爺爺既尊重早已不在了

想睇奧燒會講咩

@piersmorgan 4h4 hours ago
BREAKING: Wenger out.

Pinned Tweet
Piers Morgan
@piersmorgan 30 May 2017
'The hottest love has the coldest end' - Socrates.

Morgan 條hihi

之前雲加屌柒鏝人未走就公佈新領隊
估唔到依家

雲加最叻咪係唔知邊度執條友返黎，之後train到做球星

呢堆人實多謝雲加架

好唔尊重爺爺

爺爺而家留番比下一手果陣點都好過廢SIR果陣留比曼

基佬多謝左爺爺未牙

加度素好返好多啦，之前飛機仔有d經驗咪又係仆哂街

爺爺呀
我屌

好似話知有傷，但係太遲搵唔到其他人

但係條後防識自爆

死開啦

K6
法乙買番黎

我覺得阿迪達真係可以接雲加
佢夠熟阿狗,而家d球員多數都同佢相處過
易話圍d,隊波咁多老屎忽,搵第個教驚好似獌狗咁作反

可能佢係知道雲加走先續約

賣走左25仔咩事都無
bellerin教下都OK,本身有潛力

續到奧燒 vs 重召史鳩斯放普巴

爺爺做咩野都為左阿仙奴 同球員著想

好癲

好似睇過話阿狗高層比椰子嚇親，唔敢再請依啲無教過大會嘅人

垃圾就係垃圾 淨係睇到送分比賓尼雲圖果場都知佢有幾多料
名叔唔係唔好 唔係而家囉
而家要搵過大名黎過渡下先
唔通仲想有下一個雲加做二十年咩

雙調 夜行船 wo

咁下個post 係咪大江東去 浪淘盡

黎之前果季其實已經係法甲

佢係迷雲ar

有篇文講雲加留比下一手
想搵番

個個都當打年齡
可能佢見到藍斯生性先肯走

佢燈緊

黎幫我手升班
我開左隊merci arsene w
add psn

佢呢個程度既input咪一樣嚇親班名帥

一掛靴去鏝，即刻係SNS DEL晒所有阿狗既野

雲邦賀斯阿迪達
我覺得排先過亨利韋拉

個人想艾歷尼 ff

雲加都有權講揀邊

明尼

仲有park呢

唔知呀
唉

見撚到佢個油頭

坐係度頭DUP DUP咁 不了

仲衰過爺爺.

應該會屌鳩雲加cheat佢續約
佢講明雲加繼續教先續

any pro dog

佢好似推薦韋拉

如果真係今日就公佈得人選既話
冇可能係艾歷尼了

俾人打爆牙

又黎the chosen one

如果雲加有份，咁一定係韋拉啦

I spoke to a 25-year-old Arsenal supporter whose parents had separated when he was very young. He said he’d never met Wenger but would always be grateful to Wenger because he was the only stable male figure in his life. Wenger was a constant. 9/10

最好啦

ocean park?

巴打 睇數據
AC 近5場4和1負喎
邊到好返好多

破處永

咁講既話理論上除左而家無野撈既之外都唔講得喎

遺憾我當時年紀不可親手擁抱你欣賞
童年便相識 餘下日子多閃幾倍光
誰讓我倒流時光一起親身跟你去分享
能留下印象 閱覽你家中每道牆
拿著你獎盃 與你合唱

懷念爺爺

Chamakh都爆9佢

仲要食紅

係得呢度D 00後先J佢.

比雲加教訓完變咗垃圾

迪達幾好牙
有靚老婆，前隊長
仲要識六七國語言

雲格已經執教阿仙奴滿20年了，雖然對於他近年來的執教表現褒貶不一，但誰也不能否認雲格對阿仙奴的巨大影響。在接受採訪時，雲格更是信心十足的表示，無論自己未來的繼任者是誰，自己都會留下一支強大的球隊。

雲格說：「我一直覺得，作為教練，你需要在三個層面產生影響。第一，是對球員個人的職業生涯。第二是對球隊的風格和成績。第三，就是對球會的整體結構。」

雲格繼續說道：「現在球會的層次和我當年剛來時已經不同了。當我離開時，我會留下一支擁有強力財政資源和良好架構的好球隊。如果這能幫助繼任者能做得更好，我會非常自豪的。至少，我能留給繼任者一個能做得更好的條件，我認為這是非常重要的。」

「對我來說，球會也是教練價值觀的反映。我已經在這很久了，我希望這種價值觀可以持續下去，尊重、謙遜、患難與共，我也希望球隊能夠繼續前進。」

6/11 分唔撚到

艾歷尼話過今季就走

韋拉教唔掂爺爺教返 輕鬆

合理呀
所以應該係76/杜曹/安歷基
76傳都冇傳過
後兩者可能性大d

姐係76 反正佢都係量地官

咁不如搵我啦

76有去過阿狗睇波喎 前排

想睇

v92

好似有新聞報過佢係倫敦買左樓

要捱夜，唔岩你

76岩打老細足球
係拜仁個季敗走

Arsène said: ‘What makes daily life interesting is that we try to transform it to something that is close to art.

Ok come ar la diu

我日日捱夜

準備接手車路士

驪山四顧，阿房一炬
當時奢侈今何處
只見草蕭疏，水縈紆
至今遺恨迷煙樹

請珍惜雲加

安歷基

渣甸或者sarri

Per Mertesacker
‏
已認證帳戶

@mertesacker
8秒8 秒前
更多
Boss, just recently I was saying how much you influenced my career.
You taught me how to be the best leader & captain.
It's an emotional day for us Gunners, you gave everything to the club & I’m so proud to be a part of your journey.
My biggest thanks to you Arsène. #MerciArsène

用隊波成績黎換經驗然後上貨架

要返星期六日牙

根據英國傳媒最新消息，阿仙奴行政總裁加斯迪斯宣布於當地時間周五下午5時(香港時間周五深夜12時)召開緊急記者會，有機會宣布接任人選

係真唔係呀 今日宣佈埋

順帶一提，拿玻里老闆想請Emery，sarri可能走

原來已經有手足POST左 SORRY

金仔起碼係足總盃4強對韋根入左一球12碼
佢都係福將

k6都老
m4教青年軍
得返細梅，貝連林，柏芝，holding,monreal都唔知頂唔頂得順，呢條防線

請到是但一個我星期一返工打坐一日

I remember talking to Sol Campbell in Colney canteen & he demonstrated how Wenger insisted if players were to drink tea or coffee (milk bad), and if you had to have sugar, there was a Wenger-approved technique of stirring it in to make all the granules absorb. Perfectionist

爺爺

渣甸岩晒阿狗
岩岩先輸完7-1

你留返係些路迪

Celtic's majority shareholder Dermot Desmond told Sky Sports: "Absolutely. I don't think you can put handcuffs on anybody if they want to go to a club as good as Arsenal. It will be Brendan's decision and his decision only.

人渣士

食屎啦人渣士

仲有希臘仔

真心呢句真
球員飲食 戰術 尊業精神 佢改變左英超

Pep: Wenger deserves another job

Manchester City manager Pep Guardiola says Arsene Wenger has all his respect and wants him to stay in football after he leaves Arsenal.

直情係revolutionalize左英超

要反羅了

希望見到爺爺再開心一次

行撚開啦人渣士

係! 留係蘇超做土皇帝仲好啦!
有盃拎又有歐聯拎

呢個真

Pep Guardiola: “Arsene Wenger has all my respect. The Premier League is the Premier
League because of him and what he has done.”

宣布復任領隊

如果真係羅渣土
我反到佢走嗰日為止

歐霸

Ok, 你辭職黎阿狗，鏝比爺爺教ok?

人渣士搭梅史達菲

唔撚係掛 咁我全力挽留爺爺啦

天將降大任於斯人也

無限自爆

一望topic完全唔明 文盲

【雲加出廠】雲爺爺外，英超最長壽領隊原來係佢……

【體育】雲加落實季尾離任，從此以後，再無於上世紀就獲騁任於同一英超隊的主帥，講盡當前其他19位，沒一人上任至今達6年時間。

當雲加離任，從此自然不再有上世紀已開始任教同一隊的英超領隊，其餘19路大軍領隊，有13位，包括摩連奴、高普、哥迪奧拿等世界級名帥，都是2016年元旦或以後才上任。其餘6隊，誰變為最資深？原來是般尼茅夫的艾迪賀維，其上任日期是2012年10月12日。

球會 領隊 委任日期
阿仙奴 雲加 30/09/96
般尼茅夫 艾迪賀維 12/10/12
白禮頓 侯頓 31/12/14
般尼 迪捷 30/10/12
車路士 干地 05/04/16
水晶宮 鶴臣 12/09/17
愛華頓 艾拿戴斯 30/11/17
哈特斯菲爾德 大衛華拿 05/11/15
李斯特城 佩爾 25/10/17
利物浦 高普 08/10/15
曼城 哥迪奧拿 01/07/16
曼聯 摩連奴 27/05/16
紐卡素 賓尼迪斯 11/03/16
修咸頓 曉士 14/03/18
史篤城 林拔 15/01/18
史雲斯 卡路士卡華路 28/12/17
熱刺 普捷天奴 27/05/14
屈福特 查維加西亞 21/01/18
西布朗 待定 /
韋斯咸 莫耶斯 07/11/17

圖片來源 : ©AFP

最好羸完馬體, 施歉尼過埋黎

只要唔係人渣士我邊個都OK

求雲加棒杯多圖

總有一日我會上到天堂，當上帝問我：「你今世人做過咩大事？」

我只會答：「我嘗試去贏波」

-雲加

"One day I'll go up to heaven & he will ask ‘What have you done with your life?'

The only answer I have is ‘I tried to win football games’."

- Arsene Wenger

雲加

文仙尼

Now?

整迷雲金剛棒ok?

要走的都要離開
還是換了另一種方式去愛
爺爺

Truly obsessed with football. On his 60th birthday, we urged him after press conf at Colney to have a night off from watching football, go see a show in the West End etc. He wanted to watch a Bundesliga game but promised to put candles on top of the TV to mark his birthday

now
ok
anymore?
咩位都打得

Luis Enrique would love Arsenal job, says Guillem Balague

Most of us wanted change. But deep down we all love that man, and we all know he truly cares about our club. Full houses for the rest of the season. Europa League Winners please. Big Weng 👊🏻

腎仔

有無cam位?

安歷基果套

整緊

乜位都有

手下敗將就不了

yes
要我好了

Ryo蛇

有冇巴打用 stubhud買阿狗飛？
如果佢係電子飛 應該點入場？

買PARK真係用黎激里爾,唔肯賣世三比阿仙奴

輸完即時帶埋oblak,高甸,高基,基沙文過黎簽約

屌佢真係收收皮啦
條死仆街快啲斷腳仆街死

Unai Emery @UnaiEmery_

Impossible de parler de @Arsenal, de la @premierleague et du métier d’entraineur sans citer Arsène Wenger, une des références sans doute. Merci Arsène!

It is impossible to talk about @Arsenal, the @premierleague and the coaching profession without mentioning Arsène Wenger, one of the references without doubt. Thanks Arsène!

整完 我以後擺post頭

幾廿碎人........

我鍾意Victoria Park多D

屌啦星 班仆街棒杯 唔同爺爺影相

奧燒直線比基沙文=goal

本來覺得霸氣盃唔重要, 但雲加離任, 依家又好恨作為歡送禮

2018暫時最大喜訊 終於食得落飯

爺爺

講緊呢d 全部遮撚住 狗黎

求下班大帝贏個r霸俾爺爺光榮退休

幫手搵緊

爺爺最應該企中間位 屌啦星

Jose Mourinho: “If he's happy, I'm happy. If he's sad, I'm sad. I'm sure we as a club will show Mr Wenger the respect that he deserves when we play on April 29."

依張得唔得

大家都咁幽默，好難搞喎咁樣

仆街摩實叫班友落爺爺面

你有無牌?

呢條仆街一撚定會大炒阿狗
上次1000場整個6-0
今次雲加走會唔會整個10-0

+我OK

考就有啦
不過要考幾年

其實爺爺係悲劇
06 年爭一步歐聯
之後 如果唔係度度斷腳 其實個季係好有機會奪冠
如果呢兩年是但一個冠軍扑中左 之後阿記可能會好唔同
唉 爺爺 deserves happy ending

比機會佢向車狗復仇

Arsenal fans last week: "Wenger out fam, he has ruined this club"

Arsenal fans today: "Goodbye legend, you were the best thing that ever happened to Arsenal Football Club"

巴狗正仆街
決賽
好撚僧巴狗

加我psn自己入

愛之深恨之切

唔要人渣士呀

Conte: We must pay tribute to Wenger

Chelsea boss Antonio Conte says it is a 'fantastic story' that Arsene Wenger spent so long in charge at Arsenal.

雲加都係60打後先跟唔到時代
佢未到55都已經跟唔到

不敗接不敗班，有咩不滿呀

跟

入多個就打住懷念爺爺
要贏個歐聯比爺爺

佢永遠都差少少
我覺得今次歐霸盃都係一樣

垃圾聯賽我教都不敗啦

Özil one line to beIN SPORTS: “Anyone who played for him knows his qualities. We are proud to have had the privilege to work with him and under his guidance.”

同爺爺一樣不敗奪冠

有你咁講就放心了

David Dein: “He [Arsène] devoted his life to serve this football club. The moment he joined us our lives changed forever.”

仲要啱啱續完約
羊都變左雲加最後一個買人
屌家下好唏噓

When discussing Theo Walcott’s contract situation in 2012, Wenger said: ‘The club loves him and he loves the club and reciprocity in love is the most difficult thing to find.’

以你資質考到拿子畢業都未考完

真

咁係咪要大嗌 屌你老母雲加 而家即刻躝
條友都無乜腦

臭燒真迷雲

最後一q整黎得金啲

好難搵到爺爺大頭捧盃圖

“When I retire, I will buy a season ticket, wear red and white, and hope Arsenal win on a Saturday” - Wenger

申請左轉會

唉真係一個年代既終結

拿子仲有10年先畢業
我10年內應該考到

見証明帥既誕生了

Ryo蛇要全隊果d

屌7摩佬 加 歐盟就完美謝幕

好後生

呢d都得 不過好似睇落差咁d野

《Telegraph》駐倫敦記者Matt Law報導，目前 #阿仙奴 高層內部對於領隊雲加的繼承人選出現分歧，連帶球隊今夏的轉會計劃皆受到影響。

報道指，目前在選帥問題上有發言權，的是由三位高層組成的小組，包括足球關係主管Raul Sanllehi、引援主管米斯連達（Sven Mislintat）和總裁加沙迪斯（Ivan Gazidis）。曾任職巴塞隆拿體育總監的桑利萊（Raul Sanllehi）希望邀請安歷基，但他的年薪叫價達1000萬鎊，使阿仙奴和同覓新帥的車路士卻步。前多蒙特首席球探Sven Mislintat主張聘請德籍少帥，例如史浩克04的泰迪斯高，或者賀芬咸的拿高士文；加沙迪斯欣賞前球隊隊長阿迪達（Mikel Arteta，目前擔任曼城助教），而且對摩納哥教練查甸、些路迪領隊羅渣士表示欣賞。

報道又指，兵工廠班主高安基（Stan Kroenke）會聽從兒子Josh及三人小組的意見，最終為新帥人選拍板。為了保全雲加的顏面，球會不會高調地與各候選人的經理人接觸。而且，雖然阿仙奴在今夏引援方向明確（球隊需要一位門將、一位中堅和一名中場），但目前外界無法了解是誰決定買人目標，或要等到新帥人選確認後才見眉目。

又迫害我

Mourinho: "I know what it means. Three Premier League titles and seven FA Cups, what he did in Japan & France, what he brought to French football & what he gave to Arsenal in the period without Premier League titles, the transition from stadium to stadium, we know what he did."

Jose Mourinho on his run-ins with Wenger: "It's not about regretting. Of course you don't know the way we respect each other even when sometimes it doesn't look like we do. It's power against power and ambition against ambition and quality against quality."

加齊迪斯個人選最岩心水

屌你美國佬聽個仔意見把撚咩

賀分喊嗰個原來得30歲

反雲反左兩三年到而家終於走
有少少開心但係有更多不捨
希望阿狗班契弟會生性多三場
贏個歐洲賽冠軍比雲爺爺光榮引退
猶其果粒計時炸陣細梅

Rob Holding‏
已認證帳戶

@RobHolding95
2分2 分鐘前
更多
Forever thankful to the boss for bringing me to this great club. Now let's end the season on a high for him! #COYG ❤

Alexander Iwobi
已認證帳戶
@alexiwobi
8分8 分鐘前
For Everything You’ve Done For Arsenal Football Club, For Trusting Me As A Teenager, For Giving Me The Opportunity To Express Myself And Grow Both As A Footballer And As A Person, I Will Forever Be Grateful To You Boss. Thank You So Much! ❤

心情久久未能平伏

柒圖易搵 第三張 已經比較好d 起碼有focus張圖第一眼就望到爺爺

係中堅呀

生生性性 贏歐霸完爸爸一個心願啦

爸咩爸牙
爺爺牙

最後一場主場
係咪6號對般尼？
假都請定等睇波

睇個勢唔係杜曹就係安歷基

點解

買人唔係俾安歷基搞其實唔錯

2018年誠哥，雲加都退 永恆不再

鑽石眼搞就得了

唔係人渣都ok

杜曹唔係去巴黎咩？

Popovich都應該退休

Arsene Wenger's Arsenal legacy is untouchable, says Thierry Henry

唔係76都ok

雲加更加獅子山精神

杜曹起碼夠tactical，但人際關係唔好

安歷基真係唔算有體系可言，教疤都係後場巴士+前場三叉擊自動波

今年d 半夜西波全部冇睇咁滯
下場開始場場睇了

Gilberto Silva
‏
已認證帳戶

@GilbertoSilva
4分4 分鐘前
Obrigado por tudo .
Thanks for everything.

#MerciArsène @Arsenal

安歷基垃圾到癲，msn個年前中後斷晒，如果唔係MSN太屈點會贏到

有無手足真係喊左

根本廢

呢幾個無份

如果今晚公佈既話
頭兩個無可能

禾

如果係一兩年前走應該喊左

泰迪斯高、拿高士文、阿迪達
呢三個都好後生

D人無睇過佢敗走羅馬，攞住三叉撃但比哥狗鏝戰術性擊倒，再講阿狗邊有米砌個三叉擊比佢自動波

呢一刻我百感交集 幾歲就因為老豆同打fifa慢慢了解阿仙奴了解雲加 最記得係當日亨利入個球後抽 由高貝利到起球場 雲加點樣策劃 雖然細個個時唔係場場都睇 但阿仙奴/雲加 一路都係我成長佔有一個好重要既位置 今年係我人生重要既一年 估唔到雲加退落黎會同樣係呢一年發生 我唔識形容呢一刻心情 比我9up下
雲加 你要長命百歲 繼續睇住阿仙奴走更遠既路

杜曹同Sven喺多狗炒大鑊
請Sven再請返杜曹想點

2&b Lacazette Welbeck

咸到禾收吾到腥

Antonio Conte: "He’s had a great influence on football and we are talking about one of the best managers in the world.”

單叉擊

私家g

終極迷雲既奧燒諗緊咩

仆街早知唔續了

好彩係大球場都叫見過爺爺
本身諗住下年先去酋長睇
最心痛是 愛得太遲
有些心意 不可等某個日子

高安基個仔好似都幾正路

其實到最後今晚唔會公佈新帥

借個膊頭比梨

本身都係話有可能姐

唔想要人渣士同施蒙尼啊。

最好安76，或者隔離干地都ok

爺爺最後一場主場對般尼
仲要係保6 大戰

施蒙尼你想要 人地都未必肯黎啦

干地

有無PR普顏射雲加個張

施蒙尼唔敢黎英毵

施蒙尼黎到阿狗將會由而家場場開大變場場開細

管波衫條友又係跟足雲加咁多年

有得你地㨂咩

雲加第一次俾人咁射法

全部一齊退休

I want one of the above

But if I have to choose between 杜曹或安歷基......

鑽眼suggest果幾個我就唔識所以唔識評😅

以前雲加比人個感覺輕佻d,串d

Thierry Henry on Wenger: "It as a bit of a mixed one for me because it's a sad day to see the big man leaving the club. He has some games left but I'm happy that people will give him the exit he deserves. It's a happiness also because it's been hard for him and the club."

其實個陣先有種自信既感覺
而家係力不從心既feel

年少輕狂

多咀狗

教阿狗真係證明自己 本身無戰術可言
鐘意點執就點執 拎到大盃一定上神枱

老野黎講,雲加真係好撚有型同埋好fit

咩料

果個總統有冇發文

頭髮多呢下屈機

Henry on Wenger: "He was the type of man that was going to trigger your brain on what you can achieve, then it's up to you to go out there and perform. I felt like I was the best player in the world because he used to make you believe you were the best. He had that to the tee."

Sir Alex Ferguson: "I am really happy for Arsene Wenger. I have great respect for him and for the job he has done at Arsenal. It is great testament to his talent, professionalism and determination that he has been able to dedicate 22 years of his life to a job that he loves."

望下隊波排第幾先揀人啦

典牙
做咩唔見哂牙

你入雲 我入雲 雲格就是神

梧桐樹

見你地跳出去

之後就俾人賣咗

Tuchel 應該幾好 年青有戰術 有阿狗 feel

冇乜可能

上季季尾到今季初應該係最決定雲加走既因素..
果期真係睇都唔想睇，西到極點 山狗

生性呀仔 贏個歐霸啦好嗎

唔好走牙

山神有冇講野？

泰迪斯高冇人討論？今季教04排緊第二喎

藍神

人地曼連球員

山神邊撚個黎？
山狗就識

藍狗如果走一定反到佢天涯海角
最大契仔

佢唔好講野得唔得

排名又無咩關係，係睇夠唔夠錢

屌緊隻狗唔得閒

德甲wfc

u too

雲加任內都未試過更衣室氣氛咁差
山狗真系好仆街

達哥話爺爺似mr bean

ok

反雲大將軍

六日子

總有一日我會上到天堂，當上帝問我：「你今世人做過咩大事？」

我只會答：「我嘗試去贏波」

-雲加

"One day I'll go up to heaven & he will ask ‘What have you done with your life?'

The only answer I have is ‘I tried to win football games’."

- Arsene Wenger

#MerciArsene

老野好少同球員鬧反，山狗應該係其中一個

山神deserve better

格衰

拖蒙尼發誓唔番英國，唔使諗

Wilshere on Wenger's announcement
"We need to send him off in the right way now"

作為曾經的半隻反雲犬 睇到呢句真係眼濕濕

山狗走場狗屌你地老母臭化西

打到佢返阿根廷

留唔留意到細梅乜柒都無Post

咁歐霸佢係咪唔黎

今日大奇蹟日

Henry on if he would be interested in taking the #Arsenal job: "There is one person you can ask that question to & that's Ivan Gazidis, he's the one who can answer that question"

未睇個佢教波

好撚型

Joe Willock @Joewillock

A man who believed in me when most people didn’t. Taught me and nurtured me. Today is a sad day, a day where a legend has decided to step down, I will forever be grateful boss ❤️

講到好似雲加死左咁

Dls 一定係美國佬攪事，攪完中興就攪雲加

Arsenal Groundsman on Wenger: "He has been influential in the industry I work. His desire for creating a theatre for free flowing football for people around the world to enjoy will never be matched. The innovative approach has changed football forever."

夠膽Po就去屌柒佢

雲加係權鬥輸左比美國佬先要走

佢反雲狗

韋拉好似未著過呢件波衫上場就走左

係咪仲PRO緊

收左美國人D錢

IG Twitter 都無野睇

Sir Alex Ferguson has paid a touching tribute to Arsene Wenger.

奧燒係咪喊到收唔到聲

求fa cup 13 record 圖 搵到張幾靚不過有隻衰狗係到

So Wenger can wait
He knows it's too late as he's walking on by
My soul slides away
"But don't look back in Wenger, don't look back in Wenger."
I heard you say, "at least not today."

高安基

咁多隻衰狗,講緊邊隻

13有邊隻衰狗

太子都想喊

普狗

Bein sports reporter outside Colney says club officials were in tears and players in absolute silence shock following Wenger’s decision.

“There are tears, there is shock, there were sound of chairs being kicked. Mertesacker urged the dressing room to win the Europa League for Wenger.”

Mertesacker

新630在不在 想打陣fdly 先做野

Oasis

講到好似雲加有絕症咁

真隊長

其實阿記好撚啱佢踢
去到獌根本格格不入

好感動

Kanu Nwankwo @papilokanu

Big shoes for anyone to fill,playing for Arsenal under Arsene was one of the best period of my career, 2 premiership, 2 FA cups, The invincibles, playing with some of the best assembled players,influencing millions of fans in Africa to support this great club.

我估佢會多謝掛
雖然佢帶頭搞事

No man is bigger than a club? You're all wrong there....Arsene Wenger is bigger than Tottenham...and that is a FACT.

colney都係爺爺用賣安力卡D錢換番黎

賣走啦
冇腳好波
分分鐘仲衰過holding

Sir Mo Farah @Mo_Farah

Thank you Wenger for everything you have done for us @Arsenal and for the memories. Sad to see you go. #AFC #Wenger #Arsenal

有無人整雲語錄

願意用你二夫妻條命換雲加still

Daniel Storey @danielstorey85

My favourite Arsene Wenger quote:

"I believe the target of anything in life should be to do it so well that it becomes an art."

For a decade, he did that.

爺爺有教埋田徑？

法拉

Rvp 法比都ig出聲

諗得好清楚了
對唔住呀爺爺不要走

if you love football, you love rosicky

唔好安歷基/渣土就滿足了

法拉阿迷,有跟過阿操

我想填一首for教授，想聽邊首？

//你離開了卻散落四周//

雲加球壇人緣都真係幾好
個個都出PO FAREWELL

pro 緊
懷念緊爺爺

屌眼濕濕

單春首四季

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

[red]其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

搵緊FA CUP圖 好多垃圾圖

佢老母攞彩就識，二五狗

夜d join
仲未平復到心情
爺爺

Ryo sir
no 甸恩ok?

//我記得那條拉鍊 彳亍得似積分的轉變// 咁借代得唔得

ryo

YES

想聽London bridge（wenger) is falling down

上面金剛棒咁Q短既

好似得

Song都有喺ig多謝

點解會發生d咁既事

放左工我係巴士上一路諗番做咩事
岩岩番到屋企忍唔住喊左 真係好心痛
點解 點解你地要逼佢落台 明知唔好都要死逼爛逼
雲加做錯左d咩要令佢發生一次又一次既傷害 早幾年我已經好擔心 幾十歲都重要俾人屌

你地就唔可以俾佢重建既機會？ 有無諗過雲加既計劃 呢幾年雲加都顯得胸有成竹啦已經 重要逼走佢想點呀

我唔知你地究竟當佢係街邊廢老定係一個互相支持既朋友 雲加點解成日都要保護我地阿迷 而我地部分阿迷就唔識去保護番佢 係要做d雲加討厭或者唔開心既事 唔識得企係佢既立場 心態去諗一諗咩 剩係識屌屌屌 插插插 大佬呀人地教左咁多年波唔會有低潮架咩 俾d時間佢重建啦好無

雲加最憎盲反就係咁解 個個好似食左屎咁咁 成績唔好都唔係第1次發生架啦 想博咩姐 博做反雲英雄？ 唔該你諗清楚自己係咪真係可以自稱為阿迷 雲加呀真係唔好有事 唔係既話我會內疚一世點解當時保護唔到你

唔係你身邊 我宜家個腦已經一片空白 都唔知自己打左咩字出黎 宜家得一個願望 就係雲加千萬千萬唔好落台呀 心都碎埋

OK

證明雲加柒嘢多過好嘢

屌你 未整好啊 又要無25仔 又要有雲加做主角 你估易搵?
有張幾靚 大大隻山狗係中間 CUT都CUT唔撚走

正仆街仔

仲反雲係咩心態

yes

紳士雲加
對年輕球員好有耐心 就算犯錯都會鼓勵
之前有球員講過
每課操練佢都會同球員握手+講幾句寒暄一下
好關心自己球隊既球員
仲記得買法比果時去埋西班牙同佢屋企人住左成個禮拜
幫哂法比規劃成個職業生涯

想印件arsene wenger 1

下次灌佢飲啤酒飲到仆街

AS Monaco 🇲🇨 @AS_Monaco

Respect Mister Wenger !

咁多人唔開心
都係唔辭了

【雲加出廠】摩佬感觸：但願他不離開足球

【體育】曼聯領隊摩連奴過去與阿仙奴領隊雲加明爭暗鬥多年，早已孕育亦敵亦友的微妙關係，如今這位他曾經稱為「失敗專家」的冤家即將離任，摩佬難免感觸。

在周五曼聯鬥熱刺的足總盃賽前記者會，還未談到軍情，記者就先問摩連奴有關雲加（Arsene Wenger）離任的看法：「我實在為他感高興，面對的是雲加先生，而阿仙奴又是費格遜年代的最大敵人，我頗肯定作為一間球會，我們會向雲加先生展示他配得的尊重。」

摩連奴可曾不斷以「先生」來尊稱雲加？本月29日兩軍對陣的場面想必動人。談到當年稱雲加為「失敗專家」，摩佬說：「那不是關乎後悔，我在乎的是如何尊重一個人，一個專業人士及他的事業。」

「我一直謂記憶短暫，但真正的足球人不會停留於短暫回憶，如果他為這個決定開心，我實在很開心，而我希望他不會離開足球。」摩佬顯得感觸。

圖片來源 : ©AFP

歐霸決賽一齊出黎支持爺爺

佢成日陪u23上一隊班仔玩ball

摩狗施狗識做就輸比雲加啦

屌啦星 一係就張狗 唔係就山狗 玩柒ME

其實雲加淨係 step down from Arsenal
之後仲會教第二隊波呢

洋蔥

返去教八鯨

係呀

辛達路斯都講多謝
已經差d唔記得佢
以前啲回憶返哂嚟

不了，輸就怯一世

發現最大迷雲黨無上黎

blur咗佢哋啦

想john打老婆

邊個

最後已事過境遷，雲加崗位已變

加力子

驚咩 最多飲杯忘情水

梗係要唱包皮最鍾意嗰首
雲加有道
個個跟佢學理財

係咪一陣12點有機會宣佈接班人

再度回想 誰的臉 往日那位少年

張伯倫條友都未出po
剩係like人地d文

Calum Chambers @CalumChambers95

So much respect for this man. He believed in me and brought me to this great club! Let’s finish this season strong 💪🏼 #COYG

人都走左好耐了

拿卡都係個個post都like

雲加有道

睇黎班球員都係今天先知

唔sick英文

Wenger 49

屌首野好應景

@Podolski10

22 years at the same club is an amazing achievement. It was a pleasure learning from you, a great coach, true character and gentleman both on and off the pitch.
An Arsenal legend and icon, all of us Gunners will miss you...

@Podolski10

Thank you Arśene and thank you for recognizing who has the strongest and best left foot! 👋🏻 #MerciArśene #Legend #Gunners #COYG 💯❤️ @arsenal

A乜春

條垃圾反雲狗

其實好多都唔使點改

個個都出tribute ,搞搞下好似以為佢死左咁

係咪有人入
無我就繼續開

臭燒都未出po 係咪又打千字文

上咗啦仲屌7反雲黨

上個PO上左好耐啦

你未accept

仲要有齊四季，啱晒爺爺係阿狗生涯軌跡

Uefa欠雲爺爺一個歐聯

上咗喇

加左好友啦

希望可以多幾首改歌
之後可以搵番陳飛機 ／ 利物浦街甚至家嫂果班唱返

Shkodran Mustafi @MustafiOfficial

The end of an era for @arsenal and also a very moving moment for myself. You've made me a Gunner. No matter what I say, I can never thank you enough for all you've done for this club. We'll give our all to make this a worthy farewell 🔴🙏🏼 #WeAreTheArsenal #22years

陳飛機把聲好好聽

氣fb見到

You know who can fuck off? Anyone saying “oh look at all these Arsenal fans singing Wenger’s praises now, they hounded him out”.

It’s bullshit. Most fans have long accepted that it’s entirely possible to hold Arsene in high regard yet still feel it’s time for change.

屌你老母呀走場狗

念力成功

屌爺爺先係主角搵張背影

返高登搵家嫂唱囉

一隊成員差邊個未出文

搵場牙屌你個咀

奧燒

連登之後都無咩經典改歌,宜家黎返首啦

條友累死爺爺

大把

有無手足改bohemian rhapsody
個氛圍就好似雲加教阿咁有起有落
如果改到真係一流

爺爺最後一招

將班唔生性既球員拉番埋一齊

叫番唔入場既球迷入場支持埋最後幾場

愈聽愈傷心

講真四季個淡淡哀傷個 feel 最 match

臭燒應該又寫緊論文

公子獻頭

諗到有個問題，
啲波成日兵變都係話操得太西利，管太嚴
阿9平時操波都係玩下馬嬲搶球hehe哈哈又一日
換教頭佢地頂唔頂得順

Rafa on Arsène Wenger: “I have been talking well about him for a while. To do things in the way that he has done and win the way he was winning, for so many years… we are talking about one of the best managers in football history." #NUFC

死肥鳩上場贏爺爺

Bacary Sagna @Sagnaofficial

This man just didn’t gave me the opportunity to wear the Arsenal shirt..to discover the premier league.. to learn and improve by his side.. BUT this man changed my life.. i would always be grateful for what he has done for me and my family .. especially when i was going through hard personal moments. Your words mean a lot to me and i wanna take time to remind everyone he has made Arsenal bigger no matter what people are thinking about today.. From the bottom of my heart, Thank you Coach 🙏🏾 #Arsenal #ArseneWenger #emiratesstadium #powerfulpicture #sadday

呢條友根本兇手黎

利巴都幾好
瑕疵美

奧燒成條team幫佢

🔙🔛🔝

而家推po 推得好快

喊到暈左

燒應該最傷心

我諗咗好耐都覺得依首最啱

Bruce Elliott, Sutton United chairman, speaking to me earlier today on Wenger: "I said to him 'sorry about the size of the dressing rooms.' He said, 'I actually like small dressing rooms because it means you're closer to the players.'"

雲加

諗諗吓約定同埋傾城都可以一戰

好詞都好中

咁樣算唔算the try

啞仔too

紅豆唔改都殺哂

UEFA Europa League
‏
@EuropaLeague

"He's made history at this club." Nacho Monreal's tribute to Arsenal legend Arsène Wenger 🔴⚪

#MerciArsène #UEL

呢首真心好正
個年好似破左N年無冠拎到足總盃
所以係咁LOOP呢首歌

呢首果陣喺榜首
後尾奪冠有首燕尾蝶不過唱得麻麻

啞仔會唔會咸到變真啞

雲加今天在科爾尼訓練基地告訴大家自己將在球季結束後離開阿仙奴，所有球員和職員知道後都很震驚。他們沒想到這件事會突然發生。

奧斯爾原本在訓練後會接受bein 做訪問，但因為雲加這個突如其來的公布，訪問亦推遲了。

消息公布後更衣室變得沈默一片，只剩下雲加離開房間的腳步聲。

想像到個情境

子如初見唱那些年同化蝶雖然有走音,但幾有感情

我記得那條拉鍊
得我一個不知的欺騙
如天空的污染 終於都上演

我記起那年暑天
友情愛情兩邊都發現 虧欠
情路上跌損

最後已事過境遷
雲加崗位已變
再度回想 誰的臉
往日那位少年

又再路過事發景點
痛傷 少不免
仍是會 流淚 失眠
尚記得當天貫心的一箭

我記起那年秋天
飛過一隻心酸小孤燕
半枯乾的枝節 於窗邊發展

我記起那年的冬天
半朦半朧困於繭裡面 兜轉
緣份未看穿

最後已事過境遷
長街風景已變
再度回想 誰的臉
往日那位少年

又再路過事發景點
痛傷 少不免
仍是會 流淚 失眠
淚染穿心穿肺那一點

季度裡事過境遷
蝴蝶終於蛻變
再沒留戀 誰的臉
往日兩位少年

就算讓世事再翻演
會否 不改變
仍是會 離別 糾纏
拔去穿心一箭感恩不怨

我感激這年春天
花再開遍 祝福相獻
待那丘彼特放出新

有時候 有時候
我會相信一切有盡頭
相聚離開 都有時候
沒有甚麼會永垂不朽

可是我 有時候
寧願選擇留戀不放手
等到風景都看透
也許你會陪我 看細水長流

喊了

雲高爾

呢舖真係破釜沈舟
生性ok

干地上車之前車排第幾？

爺爺 呢幾年都覺得要佢走隊波先有進步
但收到佢走既消息，又好唔捨得 犯賤

好似同大家想像既請辭唔同
同埋太突然

雖然成班反雲包括我日日都屌
但其實心𥚃都知佢真係好為阿仙奴
冇佢我都唔會由細個支持到依加
班仆街爭氣拎埋個盃
歡送爺爺

如花 超生了沒有果 如果 過路能重踏過
就當最初 是碎步湖上可不可
不種下甚麼 摘來甚麼
像我沒來過 沒去過

可能同最近個場空有關係
其實佢係無力回天
要放手
不過都係好撚sad
對於我哋 90 後阿狗嚟講雲加曾經係唯一一個 constant
時代變更
唔止為雲加 sad 其實都係為自己 sad

喊緊

太子件龍袍除得啦

贏唔到歐霸唔該自己申請轉會

D仆街後防成日自爆

咸左

細梅條仆街 聯賽盃決賽舉手唔理阿古路個一野
真係嬲到震

想像下如果主場輸比下體之後辭會點

半個老豆

個前鋒去左邊牙

藍色都唔使點改

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

[red]其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

隻衰狗你地話事 白唔白左佢 陣間整埋球場part
但要返工 可能整唔到

羅渣士5.5倍最低

蘋果d圖幾有feel... 睇咁耐老野要走真係有d唔慣唔捨得

當年ozil加盟一日爆左6個post
今日雲加辭職 唔知又會爆幾多個
岩岩諗如果爺爺真係贏到歐霸我真係喊出黎

幾靚

雲爺爺
以後唔屌你啦

近年第一次攞 FA cup
真係有一種一套烏氣嘅感覺
我記得喺酋長睇 live screening
雖然唔係現場踢緊
但係每個入波個場成個人開心到狂跳狂叫
最後全部人衝晒入個場開心到喊
我仲記得好多人生最唔開心最大壓力嘅時候
阿仙奴嘅一場大勝俾到希望我
我係真心感激雲加比咗咁多年開心又好唔開心又好嘅回憶我

岩岩聽返 聽到想喊

hectorbellerin

Personally a very sad day. I am forever in debt to this man. The person who had faith in me and gave me a platform to progress. Thank you for all the memories and trophies boss ❤

Ryo

sergegnabry

22 years @Arsenal - almost my whole lifetime. Impressive. Glad I could be a small part of it #MerciArsène #Wenger

乜撚

燒自己手寫牙，咁耐都冇

安76好似最好

贏個霸氣杯比爺爺啦班仆街

未出糧比PR

我覺得有可能拍片

granitxhaka

A dream come true to play for you, an honour to be managed by you. Thank you boss, a big legend. Now we must finish this season the best way together and end it with one more trophy

佢應該喊到傻左

下part奇妙電視個11點最前線講雲加

同雲加黎返個分手Q先

又要開po

差d
不過呢排眼乾喊唔出

繼續吹奏plz

仆街 繼左約先話你要走

飯都食唔落了

我記起那年春天
亨利一個瀟灑的飛箭
射中空龍很多次 天天都上演

我記起那年暑天
足總歐戰兩邊都發現 虧欠
聯賽又跌損

最後已事過境遷
酋長風景已變
再度回想 誰的臉
往日那位老年

吹奏到下個教練

講完未？啱啱開電視

即刻開電視先

咸到狗甘

David Ospina @D_Ospina1

Thank you for all the memories and for giving me the opportunity at Arsenal 🙏🏼🔴 #MerciArsène

未

基佬後腳俾藍斯反cup

Premier League wins:

Arsene Wenger - 473
Tottenham - 420
Everton - 360
Man City - 355

等緊 快d講哂d新聞佢

Nacho Monreal on Wenger: “His legacy - he’s a manager who has made history at this club. Almost everything that Arsenal have achieved & everything that Arsenal means today is linked to Arsène Wenger. Being at a club for 21 or 22 years is unique & special.”

我有 等左咁耐終於走

我開Po啦

保蛇保重

奇妙電視開始報雲加既話唔該手足上黎講聲

依個真

繼續吹奏唔該

帽

名宿：酋長球場應易名「雲加球場」

【體育】兩名阿仙奴名宿麥臣和阿倫史密夫異口同聲表示，對阿仙奴主帥雲加的最佳致敬方法，是將酋長球場改名為「雲加球場」。

雲加宣佈季後離開阿仙奴，於兵工廠執教22年的教練生涯即將告終，有人為此感到可惜，有人則提議如何向該名一代名帥致敬。

曾與雲加傳不和的前阿仙奴中場麥臣（Paul Merson）說：「阿仙奴應放棄阿聯酋航空的贊助，他們根本不需要金錢，接著將主場命名為雲加球場，那是他的球場，球場是由他建造和打造出來的，儘管人們已稱那是『酋長雲加球場』，但他是值得的。」

另一阿仙奴名宿阿倫史密夫（Alan Smith）亦力撐麥臣的說法：「我跟麥臣的說法一致，認為那是一個分妙到毫巔的提議，以其名字為球場命名，是向其致敬的最合適方式，明顯地，球會刻下絕不願意放棄那數以百萬鎊計，來自球場命名權的贊助費，但我認為那是最好不過。」

原來拜狗係雙教練

打緊pro?隊名係咩?

Lauren Etame Mayer @Lauren12arsenal

An emotional day. Arsène took English football to a different level & pushed me to become the player I never thought I'd be. Let's cherish the memories & his legacy, which will always remain. We must thank him for giving his all to make @Arsenal such a great club. #MerciArsène

me open post

雲加寧願要多 d 贊助

我開牙

飛左onv嗰段？

睇唔到
你開啦

冠名好似續左冇幾耐，反而心口好似未續

刷鞋仔波

黎啦

add我

平心而論唔捨得

電視講啦

Arsenal FC @Arsenal

We've got a live press conference with Ivan Gazidis coming up shortly...

有線做啦